數碼暴龍第一輯真係百看不厭

八個細路都有故事
太一做領袖而大和就做對抗但係暗地裡同太一係hehe
首先逐個進成熟期但係巴達獸遲遲進唔到，原來係玩救世主設定打第一個boss惡魔獸
之後打悟空獸，太一嘅迷失令到麥樂雞獸錯誤進化成喪屍暴龍獸 最後成功修正
到打吸血魔獸然後去返現實世界，兩隻天使加兩隻究極體嘅預言
之後四大天王逐個打，鋼鐵海龍同機械邪龍都被戰鬥暴龍剋死，再到小丑王完全唔夠打，天使威能又出場
成個節奏都好正，可惜之後得04可以拍得住
後作仲要寫柒天使獸

竟然冇提打到返現實世界東京台場

仲冇提最尾拋帽清唱

巨鯨獸，獅子獸同妖精獸

03>01

巫師獸

有冇粤語配音睇返

BGM最正

兩隻天使兩隻究極嘅預言都算提咗

進化到黃金劍獅都畀鋼鐵悟空剋死

哎呀！
巴魯獸（係咪呢個名？ ）
飛帽
起歌

天使獸真係好型

天使獸超進化嗰首bgm好正

我覺得
01真係好撚正 劇情同感情都最好
但係講到數碼暴龍外型
之後真係贏好多
雖然劇場版有OMEGA 到目前都仲係最型
但係只計01本身 好少話型到一出就好熱血
03嘅 紅蓮同墮天地獄獸 02有黃金 04都有金剛武神

劇場版進奧米加好撚感動

數碼暴龍劇場版由始至終只有一套

次次新進化都好感人
屌你tri 一野破壞哂班友既紋卡特點

我們的戰爭遊戲

之後為咗出白帝夾硬要奧米加打輸

天女獸

迪路獸進化到天女個個變裝J死我

其實03既小妖獸先係主角 勁多內心戲可以寫 由壞變好再變壞再變好 但可惜無咩戲份

魚群大暴走

露營必須酒

天水圍墜天地獄獸

太一 我好肚餓呀

空氣砲

祖頓獸個鎚幾勁 可以破鋼鐵悟空

嗰個

太一揀卡開門嗰幕都好好睇
開門啦，哥瑪獸!

除左劇情之外, 配樂都係世界級
幾首鋼琴bgm 真係一聽就覺得回憶返哂黎

記得有集傾隻雞蛋落咩調味料，都好好睇

好似話因爲同日文既芝麻開門同音

原來係咁

Netflix 買埋黎播就好
魯魯修都買到

天女獸對波先係重點

後繼正野嘅得風神獸

風神獸係人妖

仙女獸唔係正過風神咩

納豆

茄汁

大便獸

沙古牙正過仙女啦

其實已經好搶仲唔夠戲份咩？
跑跑下進化已經型到痴線啦

墮天地獄獸